{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 이스트풀빌라(신축,일출뷰) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時です。 チェックアウト時間は午前11時です。 注意事項としては保護者付きではない未成年者の予約及び入室が不可であり、ペットの同伴入室も不可です。 追加人数は入室を拒否される場合があり、部外者や他人の出入りは禁止されます。 予約の変更の際には手数料がかかりますので、慎重にご予約いただく必要があります。 入金時に予約者名で入金し、払い戻しポリシーを熟知した上で予約してください。 客室利用の際には爆竹やろうそくの使用は禁止され、全客室禁煙です。 臭い料理の調理も禁止され、他のお客様に迷惑をかける行動も禁止されます。 毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、物品破損や紛失時に壁上額を請求することができます。 宿泊施設内の貴重品の紛失は責任を負いませんので、外出の際はご注意ください。 夜は静かに休まなければなりません。 個人火器類やガスバーナーは使用できません。 バーベキューは2人基準で20,000ウォンで、追加1人は5,000ウォンです。 バーベキューの利用は午後5時から午後10時までで、海を見渡せる場所があります。 プールの利用時間は午前11時から午後9時までで、冬と夏のぬるま湯料金が異なります。 駐車は可能で、周辺には多くの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の予約及び入室は不可であり、ペットの同伴入室も不可です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の利用は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "部外者や他人の出入りは許可されていますか？",
            "answer": "部外者や他人の出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約の変更の際には手数料がかかりますので、慎重にご予約いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入金方法について教えてください。",
            "answer": "入金時に予約者名で入金し、払い戻しポリシーを熟知した上で予約してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室利用の際には爆竹やろうそくの使用は禁止され、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "料理の制限はありますか？",
            "answer": "臭い料理の調理も禁止され、他のお客様に迷惑をかける行動も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、物品破損や紛失時に壁上額を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の貴重品の管理について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設内の貴重品の紛失は責任を負いませんので、外出の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の静かな夜間のルールはありますか？",
            "answer": "夜は静かに休まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューは2人基準で20,000ウォンで、追加1人は5,000ウォンです。バーベキューの利用は午後5時から午後10時までで、海を見渡せる場所があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午前11時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、周辺には多くの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 549
    }
}